俄冰曲隊女主持半裸照瘋傳 不認同被物化：健身10年何需遮蔽身體

莫斯科斯巴達冰曲隊主持烏莎高娃（Юлия Ушакова/Yulia Ushakova）早前一張在醫療室內只穿內褲的半裸照，成為IG廣傳圖片。莫斯科斯巴達分享這張相片後，被批評「物化女性」、「性別歧視」。不過，烏莎高娃認為球隊只是欣賞自己身材，更指「斯巴達不是聘請我來賣弄性感，是我自己在宣傳我性感的一面」。

烏莎高娃在醫療室內只穿內褲、右腳踝受傷的背面照片，被外間瘋傳。莫斯科斯巴達冰曲隊Twitter轉載時，也說笑指「前鋒列入受傷名單」，引起外間激烈反應。有人認為球隊「物化女性」、「性別歧視」。有傳媒誤傳她是冰球員或足球員，事實上28歲的她是莫斯科斯巴達冰曲隊主持。

烏莎高娃成為爭議人物，接受俄羅斯傳媒RT Sport訪問時，認為情況被完全誤解。原帖是自己發的，球隊只是轉載，「事實上圖片不是在醫院中拍攝，而是攝影棚。我很驚訝一張背面的照片，會引起公眾激烈反應，IG一向充斥這類相片。把相片上載，是要測試人們會否留意我受傷。」她續稱不知道球隊分享圖片的決定，只認為自己背面吸引，球隊沒有其他意思，「斯巴達不是聘請我來賣弄性感，是我自己在宣傳我性感的一面」。

作為前世界健美冠軍，烏莎高娃不認為展示自己身材有錯︰「看來欣賞自己是一種罪過，喜愛自己外表的人經常被公眾批評。我已健身10年，不需要遮蔽身體。當然我不是三級片女星。我是健身界的代表，我的事業建基於美好的身段上。」自從這張相片後，她收到大量私人訊息，有外國人出高價要求當硬照模特兒，更有人求婚。

永遠冇圖

10

9

好嬲

救榮清

8

網絡孤島

個ass一縮會唔會來爆條撚

yes 你果條會

我果條仲係到

巴打原來係牙簽仔

個線條fit到

點解白人骨格咁

咁靚

你救左條小氣種佢都唔會記得

你好搶口

俾人hack

Who

某車迷

撚仔？

金名

估到

係有J啊

所以我宜家只屌鬼妹

女權撚出曬出黎柒

你條女係公屋肥妹

咁點解唔裸露上身游水見人

身體自主

"把相片上載，是要測試人們會否留意我受傷"
結果係冇人留意

因為犯法囉on9 同埋人地想點關你撚事咩傻閪右膠

之後啲肥閪女權屈佢物化
一來妒忌二來唔識欣賞
我真係唔會對呢啲相扯旗咁不雅

年年ESPN body issue都揾一大班運動員影棵照架啦 外國人接受到

小學生咩 三點不露都扯

nude body先突顯到個運動員既美感

夠膽就影正面啦懦夫

想當年 畫畫堂每堂都要畫裸體男/女model

有圖， 不過為保大家精神衛生唔會up

啱啊
啲女唔自拍邊有得J

你有你影 我有我繼續打J

背面裸照就瘋傳

啪撚爆佢屎忽

身型好靚
完全肌肉美感多過sexy
好多gym 女都post呢啲 女權閪又派膠